[自信最緊要] 除去武裝流著熱血 時報暗裡發展

全面封殺
#十面埋伏 #陳奕迅 #黃偉文 #EricKwok

除去武裝流著熱血 時報暗裡發展
媒介報章全面抹殺 還是未間斷
拿去了互望那照片 來源全數化煙
行為描述各自報導 抹去了標籤

巴打好勤力

雪人兄 一日一段仔

夕師兄

只差一點點 毓民會坐入面

而家咪幾自由，唔洗對住班閪人

啱音咩

信我

除去武裝流動熱血 時報暗裡發展
媒介報刊全面抹殺 還是未間斷
拿去了互望那照片 來源全數化煙
行為描述各自報導 抹去了標籤

Push